新買Router 好慢

買左 EA6350返黎version3
Wifi 得200mb左右
明明用緊 5g wifi ac
點解會咁慢？

網上行 1000mb, desktop 連router lan 出到1000mb

求教

adaptor

我情況一樣。用緊dlink ac1200

咩野adaptor?

用電話收？差唔多喇 你唔係諗住出到1000m下話

收幾多正常

手機最多咪3 400
仲要睇你部機係幾時嘅產物

我用6s
Router 係ac1200
寫 5ghz 800, 2ghz 400

發射有咁既速度 但你接受端慢 速度拖慢左
你用pc定手機
手機就無得救架啦 換手機la
pc可以試下加張支援ac1200既lan卡/wifi手指

iphone 6s 有冇 mimo
冇就理論值400 依家有200算係咁